想砌機，希望有高手入黎幫幫手

部機壞左，想砌一部打到機（唔洗電競級）
純粹玩下gta, bio d 朋友
想問以下配置掂唔掂？照單執大約幾錢？

另外想問有無邊間砌機鋪介紹？

CPU: AMD Ryzen 5 3600

底板:GIGABYTE B450M Gaming

RAM: ADATA 16GB KIT DDR4 3200 XPG D10 BLACK

DISPLAY: Inno3D GTX1660 SUPER Twin X2 6GB GDDR6

SSD: WD Black SN750 1TB Gen3 M.2 2280 NVMe 1.3 SSD

HDD: TOSHIBA 4TB Desktop HDD DT02ABA400

火牛: Antec NX550 550W 80Plus Bronze

機箱: M.ATX Case

b450m 一律推介tuf pro/ mortar
ram咪揀adata
cpu其實可以上5600x 睇你budget幾多

我預6。7千左右

火牛揀隻650/700W啦 留返少少空間upgrade顯卡 cpu

唔超買 intel 好過啦
1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x MSI H410M PRO Micro-ATX
價錢：$550

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,077